1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

1.19 中環見！
———————————————
2020 港共受刑
立即民主政改 否則天下制裁
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
=========================
1.19天下制裁大遊行
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：暫定3PM起步
路線：遮打道 -> 銅鑼灣SOGO
主辦：民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists March

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3pm (Tentative)
Route: Chater Road -> SOGO Causeway Bay
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection Pending Issuance
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

希望上到熱門啦，雖然好難
大家直接開新po洗版

以下必睇必做！
［前線文章］我係前線，想教大家點樣保護同幫我地

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

不分化 不割蓆 不篤灰 不捉鬼

推

Push

一丨一

119

個熱門似咩樣呀！同我推1.19遊行post -

直接開新po

準時 2 點遮打見

❮警世，不戀戰❯ 戰略目標，達成就散

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

原post